有無手足同我一樣

中意shark埋啲 麥樂雞
好正

test

同好 加埋雞翼

同好
但試過chok 撚爆埋個袋，屌

我又未試過 你chok好大力

未試過雞翼 shark完會唔會cum住啲辣味

成個包掉落去cool

THIS